有片, 廣州人唔識講廣州話

又話廣東人好勇武

比人清洗語言都唔識反抗.........

有幾出奇，你過個關口，深圳啲人都唔識講啦

其實我照講佢吹我唔脹

唔係新聞嚟
一早已經係香港話

唔識講廣州話嘅廣州人仲算係廣州人咩？
同樣嘅事發生喺香港都係一樣,唔理你咩種族,唔識廣東話就應該離開香港！

中共殖民入侵..........

深圳不嬲係移民城市

真係每次見到呢d post都諗起希特勒句野
d老野仲淡定 都燒到眼眉啦 仲唔撚知驚

廣東話先係華夏正音，普通話係由元朝先引入，清朝而大興，係徹頭徹尾嘅胡語，唔識講廣東話嘅人請一律視作番邦處理

記者同王早男好撚似樣

中國一線城市全部都係啦，廣深北上，有咩分別

胡言亂語

胡說八道

五胡亂華

廣州人唔識講廣州話仲係咪廣州人？咁廣州人嘅定義係乜？

腥廣州人

老屎忽預自己得返十年命所以覺得乜都唔關自己事

日本嘅新幹線站，有啲叫新乜乜，例如新大阪，咩廣州南站，都唔係起喺舊城區，希望大家明白箇中道理